s7 陣亡了?

2016年買用2年, 平時都好錫住用, 今日傾傾下電話就黑屏>無端端自動藍畫面更新>recovery mode run graphic test>只剩下灰色電池畫面
s3現在仲好好地, 只係wifi有問題所以換s7
有無專家知咩事呀? 仲有無得救?

去官方了解吓咩事仲好啦

s3有得救，s7算啦

不如去維修中心問下比較實際
我部s7e之前係自己突然黑mon跟住都開唔返機,乜反應都冇

整得返？

嗰陣仲喺保養期
成部機除咗個mon全部都同我換咗
佢哋話係新機到拆
好似係過熱燒咗
但係我記得嗰日係熄咗機差電

朋友一齊出嗰部s7早兩星期壞了，我呢部跟住壞埋

夠期了3叔機

3年喇喎 我屋企部6s同s7同期買都晨早打晒柴你仲用到

我部5s仲用到

突然覺得我部好抵用

邊款android機會耐用啲呀?

屋企部6s lag到字都打唔到，反而部se仲ok

有無上iOS 12

試下入唔入到download mode

點入架？

藍屏正在安裝系統更新....黑屏。。。。。。。

有，冇乜分別，仲要得返2個鐘sot

插電 power 加 下制 冇記錯既話

正在安裝系統更新。。。。。。android機械人久唔久閃出黎，loading bar 好似有向前，太快唔肯定

感覺無咩希望，插住現先有反應

s6仲用到
係LAG啲同電量真係倒水
打機既話用到3-4個鐘到喇

入到download mode嘅插電腦用重新刷過個rom
有個叫odin可以刷官方rom

set 左時間掣

有同感, 所以下部機唔買三縮lu
今朝開到黑屏recovery mode, 但寫住recovery fail, 原因: 無directory